究竟今日阻旅客啱唔啱?

見今日好多手足都質疑阻旅客行為好似唔多妥咁。

但點解琴日又無呢?因為琴日夠多人，多到唔齋企都企爆左成個機場。
所以分別就係在於主動阻同被動阻，結果其實都係飛唔到。

所以當你覺得主動阻旅客係唔啱既時候，即刻入黎機場，企爆機場，你就唔洗質疑阻旅客係啱定唔啱。

琴日最大問題係啲旅客連入機場都入唔到
今日係大家自己出手唔比旅客入閘

大家係咪想連機場呢張安全牌都唔要？
無埋呢張安全牌 我哋真係做咩都無用
我哋應該好好利用呢張安全牌
逼班狗主動出手
而唔係落人口實

所以一定要人多，琴日人多，乜都唔洗做，淨係企都有效果，逼到 popo要用白色恐怖嚇走啲人